屌你老李慧琼

佢真係on9架喎

又多個人要清算

市民大啲定你大啲
你接受有q用

咁就實重推 放心